達狗0030開台

識做啦大家光復香港，時代革命！